而家我地最需要既係旗手

美國如無意外會打尖傾法案
所以9月會係生死戰
我地而家要集中打既係
中英聯合聲明
香港關係法+獨立關稅區
今個月遊行一定要旗海
美旗BB最好
冇既話就英旗頂住檔先

抗爭策略，推

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

呢日舉！

美國國會開會前！